\documentclass[10pt,a5paper]{scrartcl}

% For geometry of pages and \restoregeometry command
\usepackage{graphicx}
\usepackage{geometry}

% For better lines in tables
\usepackage{tabularx}
\usepackage{booktabs}

% For german language and timestamps
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{datetime}

% SI Units in german style
\usepackage{siunitx}  
\sisetup{locale = DE}

% Set margin of all pages except title page
\geometry{a5paper, margin=15mm}

%For landscape mode
\usepackage{lscape}

% QR Codes
\usepackage{qrcode}

% For linebreaks in tables
\usepackage{makecell}

\geometry{margin=10mm, bottom=10mm}
\setlength{\footskip}{15pt}

% ===========================================================================
% Define all variables for \maketitle command
% ===========================================================================
\titlehead{
\vspace{2mm}
\begin{center}
	\includegraphics[width=.8\textwidth]{../pcb-design/AtTiny_Dice_Top.png}
\end{center}
\vspace{5mm}
}
\title{Spielwürfel}
\author{Fakultät Elektrotechnik / Informationssystemtechnik\\Falko Schmidt, Universität Ulm}
\date{\today}

% Neuberechnung Satzspiegel
\addtokomafont{section}{\normalcolor\rmfamily\bfseries}
\addtokomafont{disposition}{\rmfamily}

% ===========================================================================
% QR-Code as commands
% ===========================================================================
\newcommand{\qrIST}{\qrcode[height=25mm]{https://www.uni-ulm.de/studium/studieren-an-der-uni-ulm/studiengaenge/studiengangsinfo/course/informationssystemtechnik-bachelor/}\vspace{2mm}}
\newcommand{\qrET}{\qrcode[height=25mm]{https://www.uni-ulm.de/studium/studieren-an-der-uni-ulm/studiengaenge/studiengangsinfo/course/elektrotechnik-bachelor/}\vspace{2mm}}

% ***************************************************************************
% ***************************************************************************
\begin{document}

% ===========================================================================
% Titlepage
% ===========================================================================
\newgeometry{a5paper, margin=5mm}
\clearpage\maketitle
\thispagestyle{empty}
\restoregeometry

% ===========================================================================
% Component-Overview
% ===========================================================================
\newpage
\section{Bestückungsplan und Komponenten}
\begin{figure}[h!]
\begin{center}
	\includegraphics[width=.8\textwidth]{../pcb-design/AtTiny_Dice_Silkscreen.png}
\end{center}
\end{figure}
%
\begin{table}[h!]
\begin{center}
\begin{tabularx}{\textwidth}{p{0.1\textwidth} p{0.25\textwidth} p{0.55\textwidth}}
\toprule
\textbf{St.} & \textbf{Pos.--Nr.} & \textbf{Bezeichnung / Wert} \\
\midrule
1 & & Platine "{}Spielwürfel" \\
\midrule
1 & C1 & \SI{100}{\nano\farad} Kondensator \\
\midrule
1 & J1 & Schraubterminal, \SI{5.08}{\milli\meter} Raster \\
\midrule
1 & SW1 & 6mm Pushbutton \\
\midrule
1 & U1 & AtTiny25/45/85 mit zugehörigem Sockel \\
\midrule
7 & R1 bis R7 & \SI{300}{\ohm} Widerstand \\
\midrule
7 & D1 bis D7 & Leuchtdioden (rot) \\
\bottomrule
\end{tabularx}
\end{center}
\end{table}

% ===========================================================================
% Schematic
% ===========================================================================
\newpage
\section{Schaltplan}
\begin{figure}[h!]
\begin{center}
	\includegraphics[scale=.2, angle=90]{../pcb-design/AtTiny_Dice_Schematic.png}
\end{center}
\end{figure}

% ===========================================================================
% Last Page, contact information, QR-Code etc
% ===========================================================================
\newpage
\renewcommand{\arraystretch}{1.2}

\noindent \textbf{Elektrotechnik} ist eine facettenreiche \textbf{Ingenieurswissenschaft}, welche in unserer heutigen Gesellschaft nicht mehr wegzudenken ist. \\
Je nach Interesse können in den Studiengängen \textbf{Elektrotechnik (ET)} und \textbf{Informationssystemtechnik (IST)} an der Universität Ulm verschiedene Fächer belegt und Fachrichtungen gewählt werden. Folgende Institute sind bei uns zu finden:
\begin{itemize}
	\item Biomedizinische Technik
	\item Elektronische Bauelemente und Schaltungen
	\item Energiewandlung und Energiespeicherung
	\item Funktionelle Nanosysteme
	\item Mess-, Regel- und Mikrotechnik
	\item Mikroelektronik
	\item Mikrowellentechnik
	\item Nachrichtentechnik
	\item Organisation und Management von Informationssystemen
\end{itemize}

\vspace{.5mm}
\noindent\rule{\textwidth}{0.4mm}
\vspace{.5mm}

\noindent Hier findest Du \textbf{weitere Informationen} zu den Studiengängen und den genauen \textbf{Fächern}, die im jeweiligen Studium absolviert werden:

\begin{table}[h!]
\begin{center}
\begin{tabularx}{\textwidth}{p{0.45\textwidth} p{0.45\textwidth}}
\makecell{\qrET \\ Elektrotechnik} & \makecell{\qrIST \\ Informationssystemtechnik} \\
\end{tabularx}
\end{center}
\end{table}

\vspace{-5mm}
\noindent\rule{\textwidth}{0.4mm}
\vspace{.5mm}

\noindent Du bist interessiert, möchtest dir die \textbf{Universität genauer anschauen} und vielleicht auch mal an einer \textbf{Vorlesung teilnehmen}? Dann melde Dich bei:

\begin{table}[h!]
\begin{tabularx}{\textwidth}{p{0.3\textwidth} p{0.7\textwidth}}
\textbf{Ansprechpartnerin} & \textbf{Frau Dr.-Ing. Margarita Puentes-Damm} \\
\textbf{E-Mail} & margarita.puentes-damm@uni-ulm.de \\
\textbf{Raum} & 41.2.102 \\
\textbf{Telefon} & +49 731 50-26006 \\	
\end{tabularx}
\end{table}

\end{document}


